[2018年平昌冬奧] 男子冰球決賽 德國隊 VS 俄羅斯運動員隊 12:10pm

德國隊世界排名: 8
俄羅斯運動員隊世界排名: 2

[size=4]球場: 江陵冰球中心, 江凌市

香港時間: 12:10pm, 25/2[size=4]

直播link